有碗話碗個youtuber個女朋友好靚

有無人有同感？？

師兄你食開屎？

咁都有打手

條仔剃哂啲鬍鬚佢著起條裙仲撚靚啦

帶住個面具既阿姑, 你都話靚?
你無野呀

淨係肯幫老公剝曬啲蝦蟹殻已經贏撚咗一大半港女啦 俾你揀你要大波長腿臭港女定係正常樣好女人？

個妝勁厚，搽咗幾層紅毛泥咁款

有少少痴脷筋？

唔係差啦

好撚老喎 師兄

個陰係咪用間尺剪出黎

見過佢地兩公婆拍野,女既真係好普通下

有d似台灣曲家瑞曲老師。。

前排連登先吹奏過佢
風向洗唔洗轉得咁快
證明條友真係開始紅

都唔算少少，同埋啲懶音...

同意
會煮飯已經

其實人地個YouTube channel白手興家，屋企又唔愁冇錢。真係唔需要連登仔再燈，本身已經多人睇連登仔黑唔黑佢個channel照樣會grow

人地個樣點又關你咩事？
我都有睇佢地啲片，都ok嘅

所謂各花入各眼。
樓主覺得正，ok。
我本人就覺得似男人囉。

真係好靚，所以葡萄

靚就一定談不上
你可以話佢賢淑型老婆
睇埋片佢都話佢係男仔頭黎
但就未至於樣衰嘅

樓主正垃圾 曲線引連登仔人身攻擊